可能係我呢世人食過最好味嘅雞胸

鮮嫩多汁 皮脆肉軟
真係好撚痴線
非打手 所以唔講邊間餐廳了

呢間正

睇標題知內文

識食

上次食好大塊，痴撚線

走汁

我想睇嘅係雞胸

真

咁多打手

食過先講啦屌你老母 乜柒都打手打手 on9

點解晚餐唔見有 係咪間間分店唔同

你都唔差

我試過有舊好細舊之後佢比多舊我

惡過共產黨

老老實實, GYM友真係推介呢個餐

真正，塊雞，肯定係低溫煮，咁大塊都keep 到唔鞋

公司附近果間愈黎愈多人 真係唔好再吹奏 唔撚想排隊

求名

狗都唔撚食

垃圾大快活

好撚多打手
利申: 次次做完尖去食

佢個雞胸真係好食